睇完呢張圖，唔好再話國產車唔硬淨啦

連條橋都撞得爛

屌! 當場硬晒，乜牌子?

連根拔起

港珠澳大橋

乜野物料可以咁輕

邊個話中國車唔硬淨?
一路都係講會爆炸之嘛

厲害了 的車

條橋堅，咁撞都唔冧

條橋豆腐渣工程黎講算硬

完全無根wo

搵人整張who would win meme

又諗起單車撞私家車個幅圖

以支之車 擊支之橋

根都冇

無鐵

巴打有無諗住做鑑證？
覺得你好有料

又可以谷gdp

以子之車攻子之橋

條橋用紙皮造㗎

零負評

咩車黎？買返部先

屌你

條橋用白膠漿痴？

國你老母閪

一條鋼筋都無

賠死佢

好似係比中國牌子收購左既外國車

雷諾？

隔籬有個post仲講梗Trump架新車有幾堅
屌你原來求其一架國產車都勁過佢，連橋都撞斷
厲害了我的國

仆你個街

現在中國矛盾

乜都隊唔穿矛 VS 乜都隊得穿盾

條橋用發泡膠做再膠水痴地下

今次真係估你唔到

佢呢D人應該完全唔識social

條橋用發泡膠起

大陸燒焊全部都點焊，個次上大陸，睇佢地燒焊，燒緊d 欄，燒一燒，又一枝，係香港燒焊，燒完一米欄之後，再會補焊，雖然話呢家多豆腐渣，但一定安全過大陸，因為過唔到自己個關

發泡膠

毒撚係咁 唔好怪佢

你以為個肥仔係拍緊意外現場
其實自拍咁

大陸過橋好乸快
之前一個定兩個星期就起完一條
質素自己諗

條橋用嘉頓威化砌？

厲害了

睇相，似係國企東風/江淮

條橋廢撚到

條橋勁撚到，咁都冇粉碎

似Renault 喎

GTA

條橋應該係做好
之後直接吊過去
放係地下

橋係比車撞起 , 但橋腳冇碎開一塊塊
車撞到橋但又冇偏。

真係矛盾大對決

唔通真係好上面巴打講
條橋係預制件 就咁放係地下
用萬能膠痴下好wo

蛆蟈真係無奇不有 威水到

支那製造

十足十我砌lego 砌錯搵野撬開佢咁

好完整咁成個撬左出黎

香港有造車咩？

矛盾對決

沒事兒沒事兒

以贏